哇!! 原來P牌已經冇得推post同評分!!!

P牌已經冇得推post就係人都知
但啲熱門post都係冇曬行動攻略post
所以P唔P真係對成個風向冇影響

依家係大家都好有無力感
個個都想贏但又唔知點做
簡單黎講係人心散渙

我覺得要統一推一個行動post 同一個文宣post
然後回post要跟高評分排or最新回覆排，好似即時動態咁
要贏就要暫時改變現時連登嘅溝通方式，希望連仔可以考慮下

依家真係越來越返去兒登feel
今日好多人講誠哥同818天安門
屌你討論左818維園先啦，唔夠人啊

P牌真係推唔到post啊
幫手推啊

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818天安門如果傳到落去，係真係好大威力。
至於利用誠哥嘅說話，去幫製造輿論亦係一手好棋。

五毛都用咭唔係P牌
加埋買入 HACK 入ACCT

係喎 其實真係唔多關P牌事
我仲要係因為個返送中先登記ac
For返真係資訊方面用